其實連登首席透明人一定唔係twice彩瑛囉(ーー゛)

明明係成隊MAMAMOO(； ･д･´)！！無人吹奏都算啦連引戰post都無MAMAMOO份！！其實Solar幾靚女呀 點解無人支持 (´-﹏-；)

bug左。。。

明明係成隊MAMAMOO！！
無人吹奏都算啦 連引戰post都無MAMAMOO份！！

其實Solar幾靚女呀 點解無人支持 (－－〆)

冷門到圖都吞。。。

素顏圖唔計啦 一計死九成😅

玟星

好似幾大波

MAMAMOO 9成女飯
連登 9成男人

成隊都大

文星伊正

圖